劉德華演唱會撲飛斬人案 欲合作炒黃牛 不滿和合圖Danny仔獨食 新義安拓海被捕

2018年08月29日

劉德華演唱會撲飛斬人案
欲合作炒黃牛 不滿和合圖Danny仔獨食
新義安拓海被捕

探員昨在柴灣拘捕新義安小頭目「拓海」，蒙頭帶署扣查。謝志輝攝

【本報訊】柴灣青年廣場本周日發生的排隊候購演唱會門票斬人案，揭發一場「黑吃黑」內情。事件涉及新義安及和合圖兩個小頭目均欲染指售賣劉德華演唱會門票的巨大利益，因而引發其中一方向對方的排隊黨施襲，警方至今共拘捕4人，包括一名新義安小頭目「拓海」，相信他幕後策劃整個斬人行動，並正追緝兩名在逃刀手。

記者：謝志輝 劉柏麟

被捕的4名男子，分別為26歲姓譚男子，以及3名29至30歲的男子，全部涉嫌串謀有意圖傷人，目前正被警方扣留調查，案件現時交由東區反三合會行動組跟進。據了解，涉案者有份策劃今次柴灣青年廣場的斬人行動，當中姓譚男子相信為主腦，目前尚有兩名黑衣刀手仍然在逃，現正追緝兩名20至30歲、身高約1.66米的中國裔男子。

捱斬內地男受聘排隊

消息稱，該名姓譚男子為新義安小頭目，綽號「拓海」，主要盤踞尖東一帶，他居住在柴灣東駿苑金駿閣一單位，被斬傷的58歲姓鄭內地男子則為和合圖頭目「Danny仔」所聘用，日薪800元，日前持雙程證來港逗留7天，原定事發當日過後便會離開香港返回內地，交由另一名排隊黨接力。他目前仍需留醫東區醫院病房觀察。

據知，Danny仔近年成功以炒黃牛及排隊黨開拓新財路，近日聘人在城巿售票網各個公開發售點排隊，輪候購買藝人劉德華在年底舉行的演唱會門票。

拓海眼見有人撈得風生水起，加上柴灣為自己的地頭，因此希望在利益豐厚的演唱會門票巿場上分一杯羹，曾經向Danny仔要求「我畀你排廿個位冇問題，到時留幾個位畀我」，但Danny仔不肯買賬。事件懷疑有人眼紅Danny仔獨享出售演唱會門票的巨大利益，於是派人到柴灣青年廣場售票處現場，向排隊黨施襲。

事發於本周日凌晨時分，兩名黑衣漢在柴灣青年廣場向排第二位的58歲姓鄭內地漢要求轉讓部份門票，對方拒絕後即被人持刀施襲，鄭的左耳及左手被斬傷，其他排隊人士見狀四散。東區反黑組探員經調查後，昨凌晨1時先抵東駿苑金駿閣寓所拘捕拓海，再於牛頭角區、黃大仙區及香港仔區分別拘捕其3名黨羽，全部黑布蒙頭帶署扣查。

劉德華一連20場演唱會將於今年12月15日至明年1月3日舉行，門票分為380元、580元及980元，網上炒賣叫價高達逾萬元。

上一則
上一則
驚天綁架 埋兄弟決裂伏線

下一則
下一則
主辦單位停門市售票

主辦單位停門市售票

粉絲：難杜絕黃牛黨

宜家d黑社會霉到黃牛都撈埋

正評for大陸人

黃牛死全家
屌你老味

斬D卒有咩用?? 佢繼續請第2個去排隊

拓海終於搵到屬於自己既世界

就係監獄

又排？變咗上網買啦

今次個名終於正常返啲

拓海
有無阿木？

係咪Jimmy仔既原型？

其實黑社會係咪肥上瘦下
小頭目都係住公屋
小頭目係咪算係officer級?

on9公仔佬, 仲以為靠把刀就得

拓海

我都第一時間諗起呢段

哥頓哥連示威都要撈埋

柴灣東駿苑 屌奶星成7球野

垃圾到不得了 唔知啲鍾意撻黑社會大人既傻柒點睇呢

係咪出糧都係俾三萬蚊人先

理想：成為breaking bad 炸雞佬
現實：炒黃牛飛

原來黃賭毒嘅「黃」就係黃牛，師父明白了

danny仔?陳百強?

拓海眼見有人撈得風生水起，加上柴灣為自己的地頭，因此希望在利益豐厚的演唱會門票巿場上分一杯羹，曾經向Danny仔要求「我畀你排廿個位冇問題，到時留幾個位畀我」，但Danny仔不肯買賬。事件懷疑有人眼紅Danny仔獨享出售演唱會門票的巨大利益，於是派人到柴灣青年廣場售票處現場，向排隊黨施襲。

又好似真係danny仔唔識做

黑社會都要撈黃牛

其實啲黑社會而家撈咩

你條女係雞

黑吃黑

黃牛,地盤狗飯,收食肆保護費

唔出3萬蚊邊個同你過夜排

沙田me
油麻they

做唔成職業車手轉抄黃牛

竟然敢攪串牛華演唱會

黃賭毒呀
黃牛都係黃

當年比黑社會恐嚇 用槍指頭拍戲

到而家停排隊賣飛

撚番黑社會轉頭

黑社會露營排隊買飛

拓海啊

現正追緝兩名20至30歲、身高約1.66米的中國裔男子

1.66米

老MK

救命呀 拓海
堂堂秋名山車神

我要買劉華飛

內地男係咪要自費住院

唔通Danny仔買埋果籃探佢咩

邊個送豆腐呀？

睇得頭文字D太多？ 個名

劉華咪又係影帝

頭目 咁似online game嗰d野怪

有冇搵沙田me幫手

東駿苑係撚公屋咩

我送張學友比你啊

呢個朵點出嚟行 全部兄弟都知你條女三萬蚊過夜

根本係成個機制造成咁多油水，政府支持社團人士利益

不相信會絕望
不感覺到躊躇
在美夢裏競爭 每日拼命進取
奔波的風雨裡 不羈的醒與醉
所有故事像已發生飄泊歲月裡
風吹過已靜下 將心意再還誰
讓眼淚已帶走夜憔悴

會唔會出江湖雞姦令？

香港黑社會愈撈愈廢

黃：黃牛
賭：捉魚機
毒：炒figure

之前反占中收唔足錢？

要撈埋哩 d

賭應該係開賭檔

我畀你排廿個位冇問題，到時留幾個位畀我

大生意

蝕到入肉

巨大利益

比夠4個位佢
4x4=16張
當全部字母行賣5000一張
減成本980
=64320

如果只係頭10行的話
平均當賣到3500一張
16張的話
=40320

大生意
0成本執4-6萬

鑽石sam
沙田me
油麻they

加埋黎明喇

Takumi?

Dane?

大家都係自己人

民間特首

中里毅呢？

日薪800元 800/24=33蚊 最低工資都冇

打人？我打飛機添吖

香港古惑仔炒黃牛
垃圾